我唔想就咁輸啊

係場夢入面 衝既衝 中煙中彈中胡椒 被捕既被捕 犧牲既犧牲

無錯係換左更多人出黎展示民意 但之後呢？

政府hea覆 語言偽術 一班政棍又出黎當贏左
然後又再出現抗爭碎片化 步雨傘後塵

警犬又懶係釋出善意 搏傳媒輿論轉向 某程度上又哄返掂一班人

依家和理非有一部份變左袋住先
勇武派無左目標 難以搵目標再進行下一步行動 爭取實際效果 成個抗爭就好似過左熱戀期漸漸降溫咁

拖下拖下人民就唔再熱血啦 擺耐左又唔記得晒當初既目的

我唔敢講自己好大貢獻好大影響力 但行我又行過晒 衝我又衝過晒 真係唔想見到成件事就咁慢慢冷落黎

因為我地乜都未爭取到啊！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

每日都搵林鄭啦

我路係想散播失敗主義 我深信香港人未輸
但呢刻真係好兩頭唔到岸

唔*

大家俾啲耐性，等事件發酵

唯有繼續和平示威

等於賭錢咁 贏左二百萬 就覺得再賭落去就可以贏埋間賭場返黎 記住莊永遠唔會怕你長賭 賺左二百肯走出賭場門口 以後可以做更多野

唔怕嘅

大家市民付出咗咁多汗水同時間， 應該願意持續監察住呢件事

而且已經有人表示， 如果政府之後又玩嘢， 會願意每個星期都遊行

但係再擲鐵通 同磚

我就覺得冇咩用…

因為就算義士們沖到入去“圓形道場” 都唔代表啲咩

只係畀警察有藉口購買多啲裝備

唔好認輸

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩